拍片對焦咩牌最快最準？

Sony ？Panasonic ?

Sony >>>>> Canon > Nikon > Fuji >>>>> Pentax = Panasonic
All 計無反only Except Canon Dual Pixel AF 好reliable
Panasonic 只計新出嘅S系列

計埋full frame?都係sony A7 A9?

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

算係計埋
主要只計合理價位嘅機
同埋個人喜好優先

Sony = A7iii > ASii > A9
Eye af 快、準
但 A7iii focus 好，但嗰screen 同 evf 好廢
A7Sii 低光拍片無敵，但pixel 低同舊機
A9 focus 好，但相對貴
想佢出A7Siii 但好似冇乜機

Canon = R / 5Dm4
有 Dual Pixel af 快、準，eye af 一般
拍片要crop
整體而言只計拍片 R > 5Dm4
但 2020 年中好似會有勁嘅新機 roll out

Nikon = Z6
focus 慢過 Sony，Canon 少少
但eye af 好過 Canon
少鏡可揀

Fuji = Xt-3
focus ok 好，APSC 拍片首選
多拍片用嘅supporting feature

其他牌子太柒唔提

個人首選 = Nikon Z6 > Sony A7iii > Canon R > Fuji XT-3 > Sony A7Sii > Sony A9 = Canon 5Dm4

APSC 無sony a6500系列？好似4K 拍得住Full Frame ?

推

Sony a7iii不解釋